有冇人收到地產Intern Offer?

新世界, 新鴻基, 乜都好, 有人有Offer未?